【一幅圖】終於明白點解西班牙爆得咁勁

西班牙5大手機品牌 May 2020

支那5g播毒唔係冇可能

推

成個歐洲比支那跨國企業攻陷

香港暫時算守得成功

小米全面接管

西班牙d人收入如何？

好似唔算好搵

當年蘇聯唔識玩同美歐反面,學支那用物質外交一早攻陷歐洲了

Twitter 啦
俾班西班牙撚睇下

萬零蚊

加泰獨立

WTF

唔出奇

西班牙本身就係歐洲中國

係西班牙用緊iPhone6s都比人當有錢人

萬達大都會（馬德里）

唔奇，本身窮撚多

建制派?
親共派 / 親北京派 / 親北京少數派 / 少數執政黨

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權

真係有機會支那5g會搞到其他國家傳染武肺

google下
3萬美金一年 avg gdp

gdp=/= income

cls

好撚心西豬好襯Apple 出SE 轉去用iPhone 啦

關乜撚嘢事
強國電話喺好多冇咁有錢嘅國家賣得好好，你估個個有錢買Apple Samsung Sony

咁美國呢, 唔通apple 播毒呀?

拆晒啲發射塔未？

佢哋好窮嘅咩

喺歐洲差不多每個大城市都有海量西班牙人
因為佢哋喺自己國家根本搵唔到工

市佔率咁高

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

超過一半人用大陸牌子......

廢文 拉

諗起呢個

Apple撚有5g

冇錢買iphone呀
你去東歐果d 國家都大把人用支那機

佢地行低價錢路線
啲人見平咪買, 粗用
係發達國家先興用貴機

仲未計稅

佢地有時10點先天黑，養成左夜瞓晏起身既習慣
d人搞到好懶
eg有個足球員11點瞓比隊友笑

歐洲好多人用大陸機

咁北歐全日天光啲人咪仲懶

重點係佢地有夜瞓習慣

小米同oppo就話平姐
華為咁撚貴，唔買app samsung買華為係咩心態

西班牙經濟麻麻 主要靠加泰地區嘅收入先得 冇記錯好似佔全國30% (有錯勿屌，
所以之前加獨西班牙勁大反應

佢哋係咪係11點先食晚餐

雙牙都窮到出汁 當歐豬四國流架？

嗰時科技未有依家電話=間諜硬件依個bonus ，蘇聯輸在早出世早收皮支那科技+獨裁先有機會破蘇聯紀錄

10點先天黑呢點, 其實正常時鐘係9點, 因為2戰個時某啲原因較後咗一個鐘跟納粹德國. 亦都因為種種不同原因冇較返前一個鐘. 詳盡原因可以GOOGLE/ WIKI下

10點晚餐=香港人7點食飯
大部分人11, 12點先食
撞正有西甲波, 最遲開波時間係10PM, 啲人會睇完波12PM, 之後先開始食晚餐, 最遲可以4AM先收舖

有研究指出呢種晚起晚睡嘅習慣對心理生理都有影響, 令到佢哋工作效率好低, 亦令到佢哋愈嚟愈懶 (詳細亦都自己GOOGLE)

應該幾垃圾，已為係非洲嘅佔有率

歐洲支那，加泰快啲獨立啦

補充: 4AM收舖係講餐廳咋
酒吧會去到6AM (仲係天黑架)

大陸d手機不嬲係歐洲好賣

西班牙搞足球咁賺錢
但個國家原來咁窮？

唔係法國咩

屌哭能左

窮係咁

有錢個個都想用iphone la

唔係意大利咩

諗起呢套爛片，講手機播毒

大陸山寨
假貨比正貨好

華為喺歐美都係主力賣平機

西甲得個幾隊有錢
英超就真係有錢啦

CLS歐洲攻陷咗

其實瑞典咁有錢 都有幾成人用oppo

咪就係，樓主個結論根本戇鳩

Apple賣到咁撚貴，窮學生時代身邊好多人都用紅米咋。九百蚊，用一年換機麵抵過iphone用三四年。

佢哋本身失業率已經夠高，得加泰叫係正常外，其他根本負債極高，吸毒問題又嚴重，一連串問題，個個都拎失業救助

歐洲好多窮鬼的，西班牙失業大國黎。

大開眼界
仲以為歐洲就早關店

咁美國咪最奶共

咁爆得最勁既美國呢

依啲打丁post無人會答你

Bale

係外國華為好似佔第二多其實 唔係新奇野

小米勁過華為

我係華倫西亞
好多人都係攞緊老綜過日子
同埋一見到支那人樣就會覺得係好有錢

西班牙呢種垃圾國家
抵死

大家記得加泰就明

老虎雲是對的

呢啲應該要睇購買力

西班牙係好撚窮
寫字樓工大把人一個月搵唔到2000歐
生活成本同香港差唔多，屋比我地平，但進口貨比我地貴
佢地個邊買iphone貴我地起碼兩成

有VAT，除左grocery外買野其實都係貴過我地
係個邊生活過一段時間，返黎發現香港其實好有錢

bacelona

睇嚟西班牙真係好窮， 可能連中國嘅山西省都不如！

其他廠玩完啦

oppo

你同d英國on9仔一樣
相信5g發射站會傳染肺炎一樣
做乜春姐

對比過就知啦。我之前都好想買samsung，去到鋪頭，真係買唔落手，最後都買華為（反送中之前6個月）。價格差唔多，cam同電池好好多。而家就肯定唔買華為了

可能香港人以前成日淘寶
但大機會都係中伏
所以種下一個"中國野一定伏"既思想
但係而家仲好多人用淘寶

用咩keyword 又唔講，你9up 晒啦

算撚數啦反送中前
依家呢？咪仲用緊部閪機 cam好=自動執相極重味精相

西班牙朋友表示平又好用
寧願俾中國拎資料都唔想俾美國拎

亞洲是中國的 歐洲是亞洲的 西班牙是歐洲的
西班牙是中國的

成個西班牙靠加泰交稅係真
所以加泰人咁想獨立
而其他地區 覺得加泰人係自私

又係呢個問題
俾錢多果個大聲
定人多大聲

之前去旅行識幾個歐洲佬都好憎美國佬 同埋佢地覺得中國無咩野除左係新彊問題上面

得加泰先有錢

治安如何？會唔會因為亞洲人樣比人打或打劫？

點解呢個網話蘋果三星仲係霸住榜首嘅

歐洲撚不嬲反美親中
上多d fb page都好易發現

成個國家都好食懶飛
仲食緊帝國時代老本

德國有d公司朝早7點已經做緊野

下 但係我睇個本Why We Sleep 話人其實係有分 early bird 同 night owl 㗎喎
night owl 晚起晚睡efficiency 反而更高

同意, 歐洲人好多都唔鍾意美國

反映佢地經濟幾不濟
好多人冇乜錢
先有咁多平價中國品牌上鎊

抵死，好用唔用學人用小米華為

笑左

成個世界都差唔多
啲先進國家好多人都用小米，華為
可能因為佢哋真係比較平

鬼佬同埋香港人好唔同
我哋香港人因為一直受緊大陸欺壓，所以先企得咁硬，知道大陸一方面比平嘢你，但係另一方面一定要你付出更大代價，好多大學生都唔用小米華為，但你諗下，喺咁嘅情況下仍有好多香港人用緊小米華為，香港都咁多人奶，其他國家更加唔會理，不斷奶

美國人大把用大陸牌子啦
pocophone 好多人攞嚟拍片

點會呀
嗰粒cpu一樣
舊電仲要samsung大啲
samsung d 電一定襟用過佢囉
camera就真係唔知，因為未用過華為

邊款samsung粒電大？我講緊18年底華為mate20pro果陣時嘅samsung，我記得同期嘅samsung差好多，而家唔知了

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

咁佢地幾點起身先
佢地晏晝一兩點先做野嘅話同香港無分別㗎
只係人地個生理時鐘同其他國家嘅人唔同啫

歐洲除左德國同英國人其它d人好撚懶

其實以前買既羅湖商業城牌仲伏

西班牙人 晚餐 習慣 時間 一日五餐 , btw 00後？

即係你

加泰咪又係狗

西班人出晒名9-8
即係0900-1330 1600-2000
(因為晚睡原因所以中午有午睡時間)

用呢張！

sor 我唔應該話佢哋晚起晚睡
佢哋working hour 係0900-1330 1600-2000

咁支那要攞西班牙人資料根本攞嚟都冇用啦
美國就唔知啦

識個意大利佬用華為 覺得平得嚟同Samsung Apple差唔多好抵屌就用
完全無諗過data privacy 問題

葡萄牙先喺

班撚樣懶到連打你既力都冇
同埋南歐啲人學歷低 比較熱情少少

葡萄牙邊有噤霸道自私啊老細

印度紅米都好好賣
不過第一好似係三叔

咁疫情過後可以去西班牙

白痴仔...

用得支那野係咁

証明西國窮撚多，記得之前好似話買間平平地既屋就有居留權

巴塞真係好撚正
食野平過香港
景點多
啲囡又正到仆街

實際上葡萄牙人嘅管理不濟，而且十分霸道，貪污盛行
問一下曾經喺葡萄牙殖民地生活嘅人就會明白
因為帝國日落，本土庫房空虛，每次還返塊地比人哋之前，一定帶走所有嘅錢
離開澳門嘅頭六七年，經濟一塌糊涂，只喺中國想籠絡歐洲，所以借葡萄牙做踏腳石，經濟先好返啲

葡萄牙國內啲人，酒就識飲，嘢就唔做，有能力嘅都走曬去其他地方搵食，如果唔喺點會成為第二大人口移出國

唔𠃊糸呀

支持加泰
西班牙武統撚死全家

美國當年真係唔應該救支那同歐洲
俾日本人統治點都好過俾支那人

香港頭5係乜

英國佬脫歐唔係無理由
要養住d懶人

屌你條柒頭大陸黎架？成撚日講GDP

發達國家根本唔care手機性能

唔值得開心
始終證明左對手真係好強大
靠唱衰真係唔夠
香港人發展出黃色品牌手機同台灣合作
攻佔歐洲市場先係路

理論上佢地唔洗諗data privacy 既
因為中國人從來只會鬥自己人
中共多數唔搞鬼佬